駐紅磡分區36歲女黨衛軍初步確診武漢肺炎

駐紅磡分區女警初步確診新型肺炎

一名駐守紅磡分區雜項調查小隊的36歲女警，初步確診新型肺炎。

她的家人早前經測試後得知對新冠病毒呈陽性反應，女警被列為密切接觸者，送往檢疫中心隔離並做檢測，今早發現同樣對病毒呈陽性反應。該女警過去14日沒有外遊，工作期間有戴口罩，並無接觸公眾，最後一日上班為本月23日。

警方表示，與該女警可能有緊密接觸的人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測，會派員清潔及消毒該警員的相關工作地方，警方亦會繼續與衞生署保持緊密聯繫。

3萬

死全家未

抵

咩叫黨衛軍，党走狗就差唔

隻隻狗確診都係並無接觸公眾